李純恩走得太前

出名識飲識食兼經常周圍飛嘅專欄作家李純恩，今日凌晨喺微博轉載佢嘅一篇專欄文章，內容係談及香港歌壇之死，佢大彈現時啲歌詞內容唔知講乜，上文下理冇句通順，佢話難為啲歌手獻唱時相當投入，表情豐富。

李純恩認為一首歌，最感動人嘅係歌詞， 佢話0依家香港歌壇之死，其實係因為歌詞已死，所以感動唔到人，首歌自然就死。 李純恩又話現時喺歌壇謀生嘅人，好似變咗文盲唔識字咁。

詞王陳詠謙都反

當年屌佢嘅人有冇後悔

其實係真 完全無首通順

聽歌寫歌都係文盲 咪出啲咁嘅醜

不如你試下